係咪終於體會到97前移民潮果種氣氛

今日返工不論男女老少都講緊BNO。

我相信連登大部份人97前可能好細個甚至未出世, 估唔到23年後有機會感受返上一代人逃難既風潮。

建議走到就走。

97移民潮好多係早十年已經碌返黎香港，收租撚狗

唔識諗個班咪係
識諗既 好多都落地生根
仔女都出哂身 個個名牌大學畢業
做緊google facebook microsoft
當年我去exchange都識唔少呢班97移民後代